黑衫為記

兄弟已經血流成河，俾人恰到上心口，一句講曬，犯法野做唔做

今次無得避，忍唔到

無人一齊，我都照去，屌佢老母

兄台飲返杯水先

雖然我都好興嬲, 但係聽唔出你想幾時去邊做啲咩